# mqash-ws

API REST pour la gestion d'opération bancaire
toutes les urls commencent par : /mqash-ws
## Prérequis
- java 11
- MySQL
- base de donnée = mqashdb
- port = 7073

pour demarrer le webservice
```
mvn spring-boot:run 
```

